蘋果日報 財經 20200808 星期六

蘋果日報 財經 20200808 星期六

憂美封殺騰訊插半成
專家：海外業務少 心理壓力較大

百勝最快9月在港第二上市

city’super內部電郵歡迎華潤

內地生減退 業主租轉賣
沙田中心劈價一成沽

逸瑆收樓驚見蟲卵滿屋

==============

6小時前
憂美封殺騰訊插半成 專家：海外業務少 心理壓力較大

■李嘉誠
6小時前
長和系績後急跌 李嘉誠身家縮53億

■市傳百勝中國正與中金及高盛合作，以準備在港第二上市。
6小時前
百勝最快9月在港第二上市

■美國7月非農就業數據優於預期，但中美角力加劇，令美股周五早段下跌。資料圖片
6小時前
非農數據佳 美股早段仍跌百點

■city'super內部電郵指成功邀請華潤資本和Asia Food Brands Private Equity。
6小時前
city’super內部電郵歡迎華潤

■聯交所就加強對上市公司的制裁權力作出諮詢。資料圖片
6小時前
聯交所擬擴權力 追究個人失當行為

■沙田中心一個實用347方呎單位以590萬元售出，呎價17,002元，為兩年來新低。資料圖片
6小時前
內地生減退 業主租轉賣 沙田中心劈價一成沽

■CCL最新報180.74點，按周跌0.52%。資料圖片
6小時前
按周挫0.52% 樓價指數兩連跌

■St. George's Mansions為中電前總部重建項目，設175伙。
6小時前
St. George’s Mansions開齋 三房賣8,600萬

■按證承租的上環新紀元廣場辦公室獲得減租，一年可節省開支147萬元。
6小時前
按證續租中遠大廈 獲減價一成

■大埔蕉坑項目地段地盤面積共39.2萬方呎。資料圖片
6小時前
恒地蕉坑項目增社福設施

■筲箕灣新樓逸瑆於今年5月已開始交樓。
6小時前
逸瑆收樓驚見蟲卵滿屋

=============

最Hit

6小時前
撐警藝人楊明撞車受傷 滿身酒氣拒絶測試被捕

9小時前
【港版國安法】美國財政部宣佈 制裁林鄭月娥 鄧炳強 張曉明等11名中港官員

7小時前
【港版國安法】11名被制裁官員物業資料及家屬國籍 一貼睇晒

6小時前
【港版國安法】國安委秘書長陳國基：我冇後悔 鄭若驊持安樂工程逾半股份或遭制裁

7小時前
【港版國安法】美制裁中港高官 若以《香港自治法》執行資產影響可延至美國境外

2小時前
【播毒恐慌】追蹤慈雲山驗毒 揭中龍外判化驗所亂棄檢測膠袋

內地網民熱烈討論特朗普政府制裁林鄭月娥。
8小時前
【港版國安法】內媒速報林鄭被制裁消息 胡錫進：制裁都形同放空炮

6小時前
美斥打壓民主 制裁林鄭 鄧炳強 11官

7小時前
【港版國安法】涉及打壓香港自由民主 11名中港官員罪狀一覽

8小時前
【疫常故事】疫下街頭推廣絕迹零收入 愛貓男出租物業轉型變陣救貓舍